炒散蛇頭入一入

之前做過炒散 衣家想再做番
不過唔識人 因為有正職 唔會會番得長同多
有意收我蛇仔既 pm我針一針